[Salute!]冇施sir爆料,一定拉唔到七警！

警隊督察施恒被指於2014年佔領行動期間，使用警隊內部電腦網絡系統查找個別警務人員的資料並於網上公開，被控「有不誠實意圖而取用電腦」的案件，今早九點半在灣仔區院進行第33日的續審，控方主控官繼續盤問施恒。

受小兄一拜

港版斯諾登

佢依家仲要俾人砌生豬肉